有無住美國既巴絲來講下醫保問題

係咪係美國根本唔可以失業
一失業係咪一定供唔起醫保=死硬？

失業有失業救濟

幫你供埋醫保？